習大大：今次67啦，明明實施左，點解仲係咁多人唔理嘅

尾友尾友尾友
通過

推

67啦 屌老母

🈲由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

拉二百萬人啦。。食撚哂你啲草你就仆街

香港獨立

宇宙平行時空國安法你班友都唔驚?

76

推！

我71出街食飯行街慶祝一國一制 國安法關我9事咩

聽日見 大家

已經係歷史文件, 駛乜驚